屌晒所有帶BB 上機既大人

跟本BB 就唔可以上機既 喊到仆街又唔理

吹？有本事生返個帶上機

特別click開嚟睇個跟字

立法要求所有BB一定要寄艙